{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 벨뷰펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平のベルビューペンションです。 訪問者の皆様にお知らせするお知らせがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内の喫煙は絶対不可であり、過料が負担になることがあります。 スパおよびプールをご利用の際は、水着をお持ちください。 また、ペットの入室はできません。 最大人数を超えた人数の予約は不可であり、現場で摘発されると強制退室されることがあります。 もし22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、保護者なしで未成年者が単独で予約及び入室はできません。 宿の近くにコンビニはありませんが、静かな雰囲気でリラックスできるという評価が多かったです。 また、宿は渓谷のプールとスパをはじめとする様々な施設が備わっていて掃除状態も良かったです。 宿には部屋が2つあり、冷蔵庫や食卓の大きさにも満足しており、インダクションの代わりにガスコンロを使うことができて良かったというレビューもありました。 ペンションの周辺には虫が少しいますが、全般的には良い宿と評価されました。 渓谷のプールやスパをはじめとする便宜施設を満足する旅行でしたし、冬に訪れるならもっといいという意見もありました。 しかし蚊が多くて肉を焼く時に少し不便があったという話も出ました。 社長も親切だったそうです。 また、周辺には延寿里渓谷と周辺観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内での直火での料理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火料理は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は絶対に禁止されております。違反がある場合は過料が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパやプールを利用する際、水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、スパやプールを利用する際には水着をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える予約はできません。超過した場合、強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、保護者なしでの未成年者の単独予約・入室はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、周辺にはコンビニはございません。"
        },
        {
            "question": "宿の設備や清潔さについて評価はありますか？",
            "answer": "宿は渓谷のプールやスパなど様々な施設があり、清潔さも評価されております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には2つの部屋があり、冷蔵庫や食卓の大きさなども満足いただける設備がございます。また、ガスコンロの代わりにガスコンロをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には虫はいますか？",
            "answer": "宿の周辺には虫が少し存在することがありますが、全体的には良い宿と評価されております。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には延寿里渓谷などの観光地が位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 522
    }
}